點解齊天大聖變左大統帥。。。。。

當年張衛健做咩離開左無線

姐係大陸宜家搵唔到錢就番黎無線

搵唔到錢
知唔知佢有幾紅

搵到錢但又要食回頭草 比啲骨氣啦

佢還人情債姐

當年無線睇佢唔起 比賤價佢
之後佢自己走返大陸搵錢
依家都算紅左 無線又出人情牌r佢返黎幫手

唔記得睇佢邊個訪問定talk show自己講

cls
上完支那搵錢唔番黎又話賤種支那人
而家番黎拍劇又話人食回頭草

好似合約差無線一套劇

無線依啲回頭草 邊有錢賺 出手低到乜咁